今鋪仆街喇 玩交友app唔小心破左個學生妹處

咁大家都知出黎玩唔放感情 玩完就算架ma
同佢係交友app度識
傾左一個禮拜就出左黎
之前都冇問過佢有冇同其他男仔搞過
前幾日同佢去op 去完佢話好攰想去我度訓
咁我就緊係話好啦
搞完之前我諗住算數 廢事害左佢就book晒佢所有野
點知佢癲到上我屋企搵我
今鋪點算好
罐頭真係唔好亂開

冇是咁的
重作啦
0/10

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

樓主用咩APP 介紹下

cmb justdating heymandi tinder

真人真事

起底